痴咗線 成個沙田都係隔離營

個政府都唔知係咪有心玩沙田

周圍都係肺炎設施

即係將啲肺炎人集中晒係呢度姐

樓價大跌

懲罰沙田人，因為係真港人？

好明顯呢個港共政府就是千方百計要殺香港人！

只要離開屋企一步 周圍都有可能係肺炎人

又唔見你係林鄭隔離起！

林鄭：市民唔好再反對

香港人要齊心協力同心合力抗疫

五毛狗

玩分割捉到你啦

明顯知道沙田係首都
係咪香港獨立前
想玩死沙田

但沙田柚係唔會怕架！

馬鞍山果個同母嬰健康院

母嬰健康院係咪即係孕婦同bb打針果啲地方？

明顯想整死黃

你做乜鳩

肺炎指定診所唔係18區都有咩

因為沙田太多黃絲 整個生化襲擊想大清洗

但沙田一區已經有兩間
仲加多個駿洋邨

頂，玩9沙田人